是晚 木瓜魚湯

飲咗就會有大波波

同場加映 極好味鴻喜菇蒸水蛋

好肚餓

你仲有個幾鐘先收工

係
好辛苦
時間過得好慢

個湯睇落幾好

大波波圖呢

施施

菇水蛋好想食

想睇大波波

濛，好清甜

忙唔忙架

喺度

牙旭

本身想整秋葵水蛋架
點知行咗成個街市都冇貨賣

大波波

我有呀 你係咪要睇

健康

個水蛋睇到密集恐懼症發作

想see

對唔字我都知樣衰，但真係好好食

是

淨係for 靚仔大隻男會然

擒要多飲

個水蛋正到

未試過水蛋落菇
多蔥

係咪葉劉

咁我咪有得睇？

真係好好食

可以試下

葉劉撚有咁大波咩

唔忙時間先會過得慢

你走開

咁我寧願唔忙

唔走

忙係肉體折磨
唔忙係精神折磨
自己揀

好似好奇怪
我要肉!

唔忙！！！！！

可以落豬肉碎

正呀！
不過我媽用青木瓜煲

我媽用半青半黃

魚湯冇得輸

煲嗰陣好腥臭，飲就勁正

好方法
最緊要加埋花生去煲

好甜好香

仲要煲大眼雞先至係無敵

老母話今次係鯇魚尾

點解唔用大魚尾嘅

原來會腥臭㗎

鴻喜菇蒸水蛋有無食譜？

煲嗰陣啫，驚嘅話落多兩塊薑就得架啦

普通蒸水蛋食譜嚟架咋

唔知佢呀唔知點解佢好少買大魚！！

秋葵水蛋點解覺得有伏味道

我見個樣好靚喎

大奶奶呢？大奶奶在哪？

#20

屌你個閪

我冇錯！！！！！

Block鳩你先

歡迎

新年快樂

身體健康

心想事成！！！

圖？

狗也不吃

pm咗你

點解呀

木瓜

明嘅，有時有陣怪味

是咪好正

射了，thx

嘩！！又真係好靚

秋葵靚個隻今晚先返貨緊係無啦
咩叫鴻喜菇 聽都未聽過

咁我要聽日去買了

啡色一包包嗰啲蟹味菇

想eat

多謝

認住老虎牌貼紙 同埋要揀細條先係靚野

呢隻菇無乜味 通常打邊爐用 另外有一隻同款全白色 都係無乜味

知道多謝你教路呀！！！

我鐘意鉛筆菇，好香好爽口

我整俾你食

me今晚整

加油

想食

大波波

Btw 我好似搵到魯柒

隻嘢喺邊呀

慢慢追post 啦施施

連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(2)

擺到明係佢啦，如果佢唔係魯柒，都唔會繼續同你糾纏落去啦演技咁差架

睇好戲啦施施，之後叫你一齊玩

頭先俾佢認錯做扑扑絲，柒到

叫緊真正嘅扑扑絲同佢玩

好快又assemble 㗎啦

正呀
識咗你幾個月，終於有魯柒玩

魯柒never give up

pepethefapp

佢依家屈埋我玩分身添呀正

佢果陣仲要特登整大階P

Pepethefapp屌好撚小學雞

遲啲我可能會俾魯柒抄名，叫放放擒擒

密集恐懼症

佢會話你係我分身

笑撚咗

個水強咁樣蒸法又真係未見過, 下次試下

仲正呀依句睇下依個thread

連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(2)

#540 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好

你隔好耐覆，我好嬲

好西

好正架

以後可以同你交換tg約食飯了

係呀！歡迎你加入大西北

多謝u

等我帶你去食好嘢

好想去食神自助牛扒

谷大對波著婚紗

谷到家燕姐咁

等我搵吓先

好好食架

潺

大波波好飲呀

極正